【封殺港獨】1,200人上街勸港人醒覺 習總海報任踩

【新增動新聞】
香港自主權移交中國以來，政府未曾引用原意針對黑社會的《社團條例》取締過任何黑幫，卻首次動用該條例，取締提倡港獨、被指危害國家安全的香港民族黨，禁止其運作。民陣發起「23條近了，港人要醒覺」遊行，下午3時由灣仔修頓球場出發，遊行至警察總部外集會，抗議保安局破壞言論及結社自由。

呢個post應該冇五毛

樓主你走先

好快就殺到

你去搵蘋果日報啦

5毛呢

港共神級助攻

五毛入黎講野之前諗清楚啊

好驚 好恐怖 好有力量

你上面有一隻

你睇清楚佢個名先 唔係傅振中嚟

真正JR傅振中快手入嚟吹兩句

係喎, 點錯相

點解泛民每次發言第一句都係話唔支持港獨
洗唔洗咁快戴頭盔

仲撚勁過班連登仔

連登仔完全冇得比

必戴

呢次醒左
知道好快搞埋佢

無啦啦去封艇